放now世界盃通行証

原價放售hktvmall 世界盃通行証（ $380 ） 本身要購物滿六百蚊先有 。 世界杯期間可以用apps係電話電腦睇波 免安裝nowtv

有意加我tg :

收380蚊咁撚平樓主講笑咋下話

可能樓主唔睇波
比佢都冇用？

真心？

出面炒到過千你放原價?

因為我裝左pccw寬頻, 佢又送世界杯， 所以而家多左一個出黎， 所以原價轉售

真唔真

雖然連登仔壓價勁

但咁樣分明益炒家轉手炒...

最水魚都咁啦

樓主開幾個ac

冇千五唔放啦

Only this ac, 有冇需要為幾舊水搞咁多野?

巴打仲放唔放
等你tg覆

我一千蚊一個account 比你轉手賺，你想要幾多個account?

放咗3張 600@1
樓主唔好放咁平

真係未聽過有人炒呢d

strong hold la
冇2千profit都唔會放

第一日已經賣左 但我唔記得左上黎講返聲 唔好意思咁多位巴打

放電腦link sop/ace都有
原價$500 now$400

放link
電腦電話都睇到
原價400 now300